%% This is file `example-fr.tex',
%% Copyright 2013 Tristan GREGOIRE
%
% This work may be distributed and/or modified under the
% conditions of the LaTeX Project Public License, either version 1.3
% of this license or (at your option) any later version.
% The latest version of this license is in
%   http://www.latex-project.org/lppl.txt
% and version 1.3 or later is part of all distributions of LaTeX
% version 2005/12/01 or later.
%
%
% This work has the LPPL maintenance status `maintained'.
% 
% The Current Maintainer of this work is T. GREGOIRE
%

\documentclass{book}

% ==================
% Lors de l'importation du paquet, on doit lui passer comme option :
%   - Ets=<valeur> : permet de definir l'etablissement qui decerne le diplome
%   - ED=<valeur>  : permet de definir l'ecole doctorale et la specialite de la these
%   - ED2=<valeur> : permet de definir une deuxieme specialite. FACULTATIF.
% La liste des valeurs possibles pour ces deux options sont donnees respectivement dans
% les fichiers 'Ets-list.txt', 'ED-list.txt' et 'ED-list.txt'.
% Par exemple pour un diplome decerne par :
% Universit\'e Toulouse 3 Paul Sabatier (UT3 Paul Sabatier)
% on utilisera l'option Ets=UT3.
\usepackage[ED=MITT-ImgInf, Ets=UT3]{tlsflyleaf}
%\usepackage[ED=SDU2E-Ast, ED2=SDU2E-Eco, Ets=UT3]{tlsflyleaf}

% ==================
% Definir les chaines de caracteres simples
% - Titre de la these
% - auteur
% - date de soutenance
% - laboratoire
% - cotutelle
\title{Recherche d'Information Sociale\\ Exploitation des Signaux Sociaux pour Am\'eliorer la Recherche d'Information}
\author{Ismail BADACHE}
\defencedate{05/02/2016}
\lab{Institut de Recherche en Informatique de Toulouse (UMR 5505)}
%\cotutelle{Nom de l'\'etablissement}

% ==================
% Definir les membres du jury, directeur(s) de these et rapporteurs
% - 1) Definir combien sont-ils dans chaque groupe
%   a l'aide des commandes \nboss{n}, \nreferee{n} et \njudge{n}
%   Il est possible de "definir" plus de personnes que le nombre declare
%   precedement mais seul les n premiers seront affiches.
% - 2) Utiliser la commande \makesomeone{<categorie>}{<nombre>}{<nom>}{<status>}{<autre>}
%   ou :
%     <categorie> doit etre choisi dans ['boss', 'referee', 'judge']
%     <nombre>    est l'ordre d'affichage
%                 Seul les rang <= "\npeople" seront affiches
%     <nom>       Prenom et NOM
%     <status>    Fonction
%     <autre>     Ce que vous voulez ajouter de plus (ne sera pas affiche)
%% Directeur de these
\nboss{2}
%\makesomeone{boss}{2}{Second DIRECTEUR}{}{}  % Sera affiche en second
\makesomeone{boss}{1}{Mohand BOUGHANEM}{}{} % Sera afiche en premier
%% Referee
\nreferee{2}
\makesomeone{referee}{1}{Gabriella PASI}{}{}
\makesomeone{referee}{2}{Philippe MULHEM}{}{}
%% Jury
\njudge{5}
\makesomeone{judge}{1}{Pr. Lynda TAMINE}{Universit\'e Paul Sabatier}{Pr\'esidente du Jury}
\makesomeone{judge}{2}{Pr. Gabriella PASI}{Universit\'a di Milano Bicocca}{Rapporteur}
\makesomeone{judge}{3}{Pr. Philippe MULHEM}{\mbox{Laboratoire d'Informatique de Grenoble}}{Rapporteur}
\makesomeone{judge}{4}{Pr. Patrick GALLINARI}{Universit\'e Pierre et Marie Curie}{Examinateur}
\makesomeone{judge}{5}{Pr. Mohand BOUGHANEM}{Universit\'e Paul Sabatier}{Directeur de th\`ese}

% ============================================================
% DOCUMENT
\begin{document}
    \makeflyleaf
\end{document}

